【4k】budget3000買47吋或以上4k電視,求推介

本人無咩錢,所以希望唔好超過3000

唔好意思我打錯咗,係30000以下

無咩錢三萬